2) Sai kogokonna kohtopolest Johan Punnakul ülles andut, kui kodubolezit ilma amedida ümbre hulguwa ja pahandust tewät, et temma Jürri päiwas 1849 Peäb passi wõtma kas muijale wai sin ütte ammedi pääl hendä ülles pidämä ent omma hurtsiku peäp temma Jürri päiwas säält paikast ärra kasima, muido sedä maha lahutut saas.
Kährin sel 1den Oktobr 1848
XXX Pä kohtomees Jaan Seba
XXX Kohtomees Peter Purmak
XXX Wölmender Peter Paidra
